係咪搞港鐵？？？

邊幾個站搞緊

岩岩返工見到有人太子暈左 搞左成20分鐘都未開到車囉 阻住人返工